# Alexis Briac Terrand

## Projet de Stage : 
Réparation-d-ordinateur, installation-salle-de-travail, assistance-envers-un ou plusieurs-technicien, Inspection-des-matérielles-de-l-entrprise

## Projet d'étude : 
Technicien-de-maintenance, Divers-Etudes

## projet de travail : 
Technicien-de-maintenance-a : Blizzard-Entertainment, Louvre, Ubisoft, Microsoft, Dell, Accor-Hotels

## Mes Compétences :

![label](Yggdrasil.jpeg)
